星期日書展最旺時撞打風！熱狗會否蝕死？

打唔打都蝕架啦

之前呃咁多，依家叫嘔返小小出黎

呢d正宗報應勒，報應就係你點努力都好，都有d天災人禍搞到你損手瀾腳。

尋晚個句好好笑

你陳秀惠同黃洋達都唔係讀骨科啦，點解會咁撚反骨笑死我

今鋪真係個天都睇唔過眼, 陳云根又中!

但佢哋會拎嚟賴，然後迫班熱狗仔哽晒啲書

上次71好似話用落雨做籍口要班熱狗仔哽D火雞T

陳云根唔幫手作法真係要清算啦

本來應該大賣的Tee 滯銷
今次又本來大賣的書滯銷

熱狗的生命都就嚟滯銷玩完了

老師又早

衫都仲可以著，當買貴左。
書有撚用?

陰公, d 熱狗仔可能要一人頂十本

廢紙回收

今日張相係熱狗upload 屌 人影都冇隻

從來熱狗d書得圍內班人買
以前有毓民支持者幫手買兩本
而家得收皮啦

其實而家啲熱狗仔書係自資定組織畀錢出？
照理鳩達兩公婆唔會做蝕本生意

其實打唔打風佢哋今次都蝕架嘛？無人圍嘅。

Sze Tat Chau
5 小時 ·

冷冷清清，悽悽慘慘戚戚。書展最後一日，大部分攤位都聚滿人群，唯獨是熱狗依然拍烏蠅。善惡到頭終有報，陳秀慧同黃洋達好快蝕晒咁多年搜刮嘅民脂民膏。

Sze Tat Chau
2 小時 ·
熱血公民，笑撚死人！書展尚未收爐，嚴重滯銷嘅熱狗已經趕住將蟹貨入箱，驚住太多唔夠時間！

慘

佢而家就算踢走宅文化同game民，惠昌班友，再同三國人物，葉偉健劃清界線 都無用

仇已結

戰吧